https://web.archive.org/web/20020522044436/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=237

### [4740] ｌｕｎａ	2001.11.27 TUE 19:11:47　
	
こんばんわ
よかったぁ　今日は、つながったよ
昨日、何回かアクセスしたけど、まーったくつながらなくって
えーーーっどうなってんだあ
って、もう、ここに来る事は、出来なくなったのかなぁ
って思い、さみしーーいよぉ
って思ってました
無言のパンダさん、ちゃんちゃんさんもそーだったんですねぇ
ちゃんちゃんさん、はじめましてｌｕｎａです
これからもよろしくですぅ
あーーけど、ほんと、又、来れてうれしいですよぉ
まりもさん、
大変だったんですね
もう、大丈夫ですかあ？
あのぉ、よかったら、あたしの元気パワーを送りますが
いかがでしょうか？
送りますね、はい、送りました！
４０度も熱があったら、怖いですよねぇ
それと、鼻のかみすぎから、そーゆう風になるとは・・・
怖いですぅ
これから、寒くなるんで、よく食べて、よく寝て、
風邪に負けないよーに、抵抗力をつけなあかんねぇ
まりもさん、ほんとお大事にですぅ
まみころさん
かなり遅くなったけど、お誕生日おめでとうございます！
おなじ１１月生まれですねぇ
お互い、いい一年にしましょうねっ
でわ、又、来ます！
祝、再アクセスできた事！
よかーーーったぁ（ほっ）

### [4739] ちゃこ	2001.11.27 TUE 17:46:30　
	
呼ばれてないのにジャジャジャジャ～ン！（←あ。壊れてる）ちゃこです。
３日振りに書き込みです。また、風邪ひいて冬眠してました。
今回は胃と喉にきました。久しぶりにゲロゲロ・・・（汚くてゴメンナサイ）
例によってログが山のようですね(^^;;)　読むのが大変。（でも、楽しい）
レスが遅くなりますが、お許し下さいませ。
タイムオーバーなので、これにてドロン！

### [4738] 芙蓉	2001.11.27 TUE 15:21:42　
	
すごい久しぶりのカキコです。
卒論の提出日（１２月１８・１９日提出）
が迫ってきてるんで、
覗くだけって思ってたら
ドリカムに関する先生のメッセージを見て、
カキコせずにはいられなくて・・・。

私は中学と高校の頃、
自分の行動全部がドリカムと繋がってるっていうくらい
すごくドリカム好きでした。
（今も好きですがその時ほどではないです）
なので『LOVE LOVE LOVE』のプロモは、
最初に見た時は、雰囲気は良いけど髪型が角・・・。
って思いました・・・。
でもその後少ししたら、
ああやって髪を上にはしないまでも、
角みたいにする髪型が流行ったんで、
ドリカムは流行を先走りすぎちゃって変に見える時があるんだな～っと思っています。

### [4737] 無言のパンダ	2001.11.27 TUE 15:19:34　
	
こんにちわ。

＞ちゃんちゃん様（４７３６）
ちゃんちゃん様もだったんですか～！？
私も出来れば、ここのＢＢＳの他の方々に、みなさんはどうなのか尋ねたかったんだけど、連絡をとるすべもなく途方に暮れておりました。ほんとになんだったのでしょうね？
ところで、「全身打撲」って・・・大変な事じゃないですか！
今はもう本当に大丈夫なんですか？かなり奇跡的じゃないですか？二度とないよう気をつけてくださいね。
「♪ル＠ンだよ～ワーオ！」最高ですね（笑）
私は昔「♪ル＠ンザ・サ～ン（三世の三のつもり）」と思ってました(~_~;)

ではまた来ます。（またつながらなくなったら、どうしょう？）

### [4736] ちゃんちゃん	2001.11.27 TUE 14:31:05　
	
無言のパンダさま(4735)
あ～わたしもそうでした！連休明けて用事も済んで
「ぎゃーまたきっとたまってるぞ～こころして読まねば（＾＾）」
と思ってたら全然アクセスできなくて、でも他のＨＰ見ながらちょこちょこ挑戦して、やっぱりダメで、、そしたらあんな時間になってやっとつながって眠い目こすりながら４ページ分読みましたよ～～もう多分寄り目になって体ぐるぐる船こぎながら画面凝視してかなり怖いことになってたと思いますよ。
　あれはなんだったんでしょうかね～


### [4735] 無言のパンダ	2001.11.27 TUE 10:42:43　
	
おはようございます！
昨日の夜突然、このＨＰにアクセス出来なくなってしまって悲観に暮れてました。(T_T)パソコンに関して、とんと疎いのでどうしていいのか、さっぱりわからず「ああ、短い間だったけど楽しかった。でもこんなに突然別れが訪れるなんて・・・（涙）」とまるで生きる糧がなくなったような気さえして、意気消沈したまま眠りについたのですが今朝になって開いてみたらなんと！つながったではありませんか！？あ～よかったぁ・・・(^_^;)
でも昨夜も、コアミックスや原哲夫先生のＨＰにはつながったんですよ。しかたがないので（汗）ちょこっと原先生のところのＢＢＳを覗いてみたのですが、改めてここのＢＢＳのすごさを感じましたね(ﾟoﾟ)「ログの回転が速い」とよくみなさんがおっしゃってる意味がわかりましたよ！でも、原先生ＨＰのＢＢＳのみなさんは、ほとんどの方がご自分のアドレスを明記されていたのには、ちょっと驚きました。実は私もそうしたいのは山々なのですが、以前Ｋ.Ｈ様が書かれていたようにウィルスなどの関係上できないのが残念です(ｰｰ;)たぶん皆様もそうなんだと思いますが・・・。（もちろん、お忙しくてメールをもらっても返事が出来ないからという方もいらっしゃいますが）
とにかく、またみなさんに再会できてよかったです（笑）
とりあえず失礼します。

### [4734] ちゃんちゃん	2001.11.27 TUE 04:15:20　
	
♪ル＠ンだよ～～～～～　ワーオ！

ほんとは「♪ル＠ン　ザ・サ～～ド」を「♪ル＠ン　ル＠～～～ン」と間違えるところ、うちの姉はずっと（ついこないだ私が訂正するまで）冒頭のように歌ってました。なげかわしい・・・
いくらなんでもそりゃー間違えすぎじゃー！

そうですアホアホマン。かの人物で正解です。ふふふ

おおスズキ軽ですか私はちなみにセルボクラシックです。
今はマフラーが破れ（？）音うるさくライトも片目でウィンク走法です。ヤバイです。修理に出さないと。でも車ないとなー。

そういえば前、道路横断してたら後ろからひざに鈍い衝撃があったんですよね。一瞬「なんちゅー乱暴なひざカックン？！」と思ったら次の瞬間体が仰向けになってて頭ものけぞったんです。
そんとき見たのはむこーの方を歩いてたＯＬ４人の一人が両手を頬にあてて「キャーーーーーーー！！！」って叫んで私は「人って叫ぶときほんとにムンクの『叫び』みたいに叫ぶんだな～」って感心したことがあります。
そのあと後頭部でフロントガラス割って外車の赤いスポーツカー廃車にしました。そんで車から２メートルくらい離れたところに着地した。なーんてことがありました。
今考えるとコワイですね～。
でも廃車のおかげでわたしは骨も折らずにピンピンしてますよ。
カルテは「全身打撲」でした。
やわい車のおかげですね～
香ちゃんも・・・・・・
なんてそれじゃあストーリーが台無しか
みなさんも気をつけて下さいね

### [4733] まりも	2001.11.27 TUE 03:25:41　
	
子供が起きなかったので再び登場です。夜もふけるにつれ鼻もつまってくる・・しかし、レスせねば。

＞無言のパンダ様（４７２５）
レスありがとうございます。４０度以上の高熱って本当に焦りますよね。いろいろ発熱に関するＨＰをみたけど「４０度くらいでは脳はダメージを受けない」とか「４１．７度以上が４日続くとわずかに脳に影響するが後遺症はない」とか書いてあっても、「脳炎や脳症、髄膜炎は別」とただし書きがあって、その判断って結局母親がするしかないわけで、医学知識のないふつうの人はただ心痛めて気をはりつめて我が子の様子を観察するしかないですよね。学校で、微分積分より最低限の医学知識を教えてほしいものだわ、とついつい愚痴をこぼしたくなる愚母です。

＞まみころ様（４７２９）
レスありがとうございます。幼稚園ですがうちの周辺では、願書受付が先着順のところでは、早朝はもちろん前日からならんだところもあるそうです。先着順はしかたないとして、抽選で選ぶところでも、ゲンかつぎに早くからならぶ人もたくさんいて、ここまでオーバーヒートするとなんだかコワイです。しかし、私も自分のことなら「バカバカしい、私はそんなことしない」とそりかえっていられるのですが、娘のことを思うと、ばかばかしいと思いながらも、そうしないわけには・・・。ちなみに私の娘の通うことになった幼稚園は、親御さんもみんなのんびりしているのか、受付開始の１時間前にいったらまだ誰も来ていなくて、恥ずかしかったです。テストはあったけどほぼ全員合格で（当初の定員３０名オーバー）１クラス増設してでも全員受け入れてあげたいという園長先生の意向だそうです。先生も親たちものんびりおおらかなところでよかった～と思いました。

＞メイ様（４７３０）
レスありがとうございます。ご主人のむちうち症大丈夫ですか？　早くて２～３日、長くて６ヶ月で症状は完治するそうですが、一日も早く症状がとれるといいですね。それから、被害者側がみため軽傷でも、救急車で病院に搬送して異常がないか医者に診てもらうのは加害者側の義務のようです。車、なおるといいですね。メイ様の車の査定額が少しでも高くつくことを祈ってます。


明日からはまたＡＨのことをいっぱい書きたいです。では、おやすみなさい。

### [4732] まりも（上顎洞ってどこにあるか知ってた？）	2001.11.27 TUE 02:31:14　
	
耳鼻科で診てもらいました、中耳炎ではありませんでしたが、上顎洞炎でした（ほっぺたの裏の空洞にばい菌入っちゃったらしい）　そのため顔の左半分・・左鼻、左眼奥、左の耳、左の歯が全体的に痛かったのでした。原因はなんと、鼻のかみすぎ！（確かにすっごいくしゃみと鼻水が出ていて、そのたび思いっきり鼻かんでいたものねえ）　鼻を強くかみすぎることで、ばい菌をさらに奥に押し込んでしまうらしいです。　みなさん、鼻のかみすぎにくれぐれも注意してください。そ～っと、ね。

【レスです】
今回の私の苦労話にレスをくださった方、本当にありがとうございます。苦労後すぐなので、なんだか泣きたいくらいうれしかったです。世の中にはもっと苦労なさってる人もたくさんいるのだから、私程度でへこんでいてはいけないのですが、でも本当に皆さんのレスから勇気をもらいました。ＡＨに直接関係ないので恐縮なのですが、少しずつレスを返していきたいと思っています。

＞ｋｉｎｓｈｉ様（４７２１）
レスありがとうございます。子供が母に感謝するとき・・・私の場合、自分が親になって初めて感謝したというか、母の苦労を身にしみて知りました。もちろんそれは私のケースであって、子供を育ててなくても、ちゃんと親の苦労を理解していて、親孝行をいっぱいしてあげてる人もたくさんいらっしゃるでしょうね。

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｅｓ様（４７２２）
レスありがとうございます。人生プラスマイナスゼロだとしたら、もちろんまたいいこともありますよね。実は私は今年「前厄」なのです。２２才のｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｅｓ様はまだ若いから「前厄」なんていっても、ご存知かどうか・・厄年というのは「本厄」のことで、その前年が「前厄」です。今､本気で「やっぱり今年中に一度お払いに行こうかなあ～？」と考えてます（来年は本厄だからいくつもりだったけど）

＞まろ様（４７２４）
覚えていてくださってうれしかったです。私が「まろワールドにはまりつつあった」矢先、そんなこんなでここのＢＢＳから遠ざかってしまっていて・・、またまろワールドが楽しめるようになってよかったです。車の話、大変参考になりました（主人からもお礼）。ＡＨと直接関係ないネタですが回答してくださって本当に感謝しています。

子供が起きそうなので、これにて失礼します。明日はＡＨが読めるのかなあ？

### [4731] さえむら（お久しぶりです！）	2001.11.27 TUE 00:43:34　
	
さえむらです。おひさしぶりです。
今週はＡ・Ｈ休みだからそんなにログが溜まらないと思ってたら、すっごい溜まってる～。

[声優さん]
うわ、置鮎龍太郎さん、緑川光さんといえば、「サ＠バーフォー＠＠ラ」だわ～。懐かしいっ！
あと、小杉十郎太さんって、NHKの「青春＠書」に出てる声優さんですよね。
懐かしい～。

[Ａ・Ｈのおカマさん]
「筋＠番付」に、新宿二丁目のママなる人（男性）が出演してました。思わず、Ａ・Ｈを思い出して、爆笑してしまいました。

[レス]
＞おっさん様
正社員、おめでとうございます。
大変な事もあるかと思いますが、頑張ってください♪

＞Goo Goo Baby様
お久しぶりです。
HNを見て、前の書き込みを思い出しました。
懐かしい...。
「海ちゃん似の人が、なっちゃんを買っていた」というのは、Goo Goo Baby様でしたよね？

それでは、明日仕事なので、もう寝ます。
おやすみなさ～い。

### [4730] メイ	2001.11.26 MON 22:52:21　
	
秋の3連休も終わり、いよいよ冬突入！！ですね。
私は子供の病院通いでしっかり風邪をもらい、咳き込んで寝れま
せ～ん。誰か助けて～って心境です。

まりも様[4719]
どーも、初めまして(ですよね？）メイと申します。
お体のほう、大丈夫ですか？
実はうちの旦那も24日に車ぶつけられちゃって・・・。
まだ保険の交渉も、車の修理の状況もわからない状態です。
車はもしかして直らないかも(泣）
あっ、旦那はおかげさまでむちうち程度です。
救急車で運ばれたときはどなるかと思いましたが、生きてて本当
に良かったー！！とホッとしているところです。
久しぶりにＢＢＳ覗いてみたら、他にも事故にあっている方がい
てビックリ！！でした。
ましてやまりも様はお子さんの幼稚園のこととかもあって、心労
もなおさらですよね・・・。
お互い主婦は大変ですね。頑張りましょう～！
そうそう、幼稚園は病気の宝庫です！
うちも年少の子と1歳の子がいますが、幼稚園の強力な風邪などは
下の子にも間違いなく移りますよ(おどしているわけではありませ
んが・・・)
気をつけて下さいねー。

明日は久しぶりにＡＨが読めますね♪
でも車がない我が家は、寒い中子供連れて自転車で買いに行って
きま～す。ではでは失礼いたします。

### [4729] まみころ（連続です･･･。）	2001.11.26 MON 20:18:13　
	
＞まりも様［４７１９］
　え～っと、初めましてでしたっけ？（笑）お久しぶりです。
何だか大変な事になってたようで･･･。幼稚園や交通事故。
頑張って下さいとしかいえませんが、本当に頑張ってほしいです。
私も今月幼稚園という方の話を色々聞きましたよ。
別に私立の有名所でなくても面接は受けるんですね。
やはり夜中から並んだりする所もあれば、時間通りに行ってもすぐに
面接も受けれる所。一応どっちもその日に合否が分るようで、皆の
話によると、面接を受けた人は結局全員入れたようです。
まあ、人数にもよると思いますが、２００名近く来た所も全員入れた
という話を聞きました。
話だけでもドヒャ～！！って感じなので、体験したまりも様は本当に
疲れた事と思います。これからも色々あるとは思いますが、頑張って下さい！

それでは又長くなってしまいました･･･、すみません。ではでは･･･。

### [4728] まみころ	2001.11.26 MON 20:04:51　
	
どうも、やっと久々にここへ顔を出す事が出来ました。（笑）
初めての方、そうでない方もよろしくお願いします。
あわせて、＞ｓｗｅｅｐｅｒ様、＞無言のパンダ様、＞ちゃこ様
誕生日のお祝いメッセージどうもありがとうございました！！
ちなみに今年で２７歳！無言のパンダ様がおっしゃるような若い
人ではありまシェ～ン。（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［４６２５］［４６２７］
「ＥＡＳＹＣＯＭＥ　ＥＡＳＹＧＯ！」ですか！これも良い！！
何て言ったって、稲葉氏が本当に寄せ書きに書いた言葉、「逆境に
＠じけるな」が歌詞に使われてますからね！！確か小学校の卒業
の寄せ書きだったと思います。本物ではありませんが、どこかの
雑誌だか何かで見た事があります。教員免許を持つだけあって、
やはり小さい頃から頭良いな～、って感じですかね。（笑）
自分の小学校の寄せ書きなんて、ホント大した事書いてないですよ～！！（笑）
そういえば「ミエナイチカラ」はアニメ「ぬ～＠～」に使われてましたね。

＞おっさん様［４６３０］［４６３８］
　ジャン＠鶴田ですか！その方は知ってます。そうか･･･、テレビ
でも確か病院が映ってましたね。説明どうもありがとうございます。
それから正社員ですか？おめでとうございます！！
これから大変になるかもしれませんが、頑張って下さいね。

＞無言のパンダ様［４６３８］
　体の方は大丈夫です。一応しし座流星群ではなく、夜中ずっと
付けっ放しだったヒーターが私を苦しめているようです。（笑）
お母様と旦那様が１１月ですか？ではもうそろそろ誕生日ですね？
それとも、もう過ぎてしまったのかな？

＞まろ様［４６４５］
　初めまして、まみころと申します。
もちろんここでは良くお名前を拝見するのですが、レスをするのは
初めてなので･･･、少々緊張？（笑）
お誕生日だったそうで、おめでとうございます！！
残りわずかな２０代、お互い良い年だと良いですね。（笑）

＞ちゃこ様［４６６８］
　バースデーメッセージ、ありがとうございます。
それではお言葉に甘えて
「ＣｒａｚｙＲｅｎｄｅｚｖｏｕｓ」「恋心」「ＮＡＴＩＶＥＤＡＮＣＥ」
の３曲でお願いします！！（笑）
待ち合わせ場所目印は渋谷八公の上にバービーちゃんで！！（笑）

長々とすみません･･･。（笑）

### [4727] 無言のパンダ	2001.11.26 MON 19:46:59　
	
申し訳ありません、何度も。先ほど書き忘れました(^_^;)
＞まろ様（４７２４）
もっちーに塩谷さん、いいですね！
魔人ブーしか知りませんが・・・。(~_~;)
あと意表を突いて、「こぶ平さん」なんてどうですか？（笑）

以上です。失礼しました。

### [4726] 無言のパンダ	2001.11.26 MON 19:16:00　
	
レスの順番めちゃくちゃになってすみません(^_^;)
＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４７１８）
スラ＠ダンクの三井さんも置鮎さんだったのですね！
（三井さんて頭がシュークリームみたいな人？！）
正直いってあんまり印象なかったです（汗）
ス＠ムダ＠クに関しては緑川さんと草尾さんくらいしか覚えてなくて・・・(~_~;)置鮎さんの初印象といえば、やはり私にとっては「マ＠レードボ＠イ」の遊なんですけど、ぬ＠べーのキャラのほうが好きですね。

＞まろ様（４７２４）
冴子さん役が、みんなＳムーンキャラ！？ホントだ～。
言われて初めて気がつきましたー！でも偶然ですよ、たぶん・・・（汗）

### [4725] 無言のパンダ	2001.11.26 MON 18:39:39　
	
こんばんわ☆
買い物を済ませて、スーパーから出たら消防車の音と白い煙がモクモク・・・！すぐ近くで火事でした。うちの近所って火事多いです。つい先日もあったし、今年の春はすぐ目の前で大火事！
すっごい恐かったです(>_<)みなさんも気をつけてくださいね。

＞まりも様（４７１９）
おひさしぶりです。どうなさってるのかと思ってましたら、いろいろ大変だったんですね(~_~;)
特に子供の高熱の時は、心労できつかったでしょうね。
うちの子も小さい頃、４０．２度まで熱が上がって、母子共にしんどかった記憶があります。今は、まりも様自身が調子悪そうですが気をつけてくださいね。

＞ｋｉｎｓｈｉ様（４７２１）
小杉十郎太さん知ってますよ♪
最近では「金＠一少年の事＠簿」に出てましたよね。（剣持警部）あと「忍ペンまん丸」（ネンガ）とか。シブイです。
あと最近私は辻谷耕史さんも、おすすめです。（犬＠叉、弥勒役）今も女好きなキャラをされてますが、かっこよくてステキです(^^ゞ

失礼しました。

### [4724] まろ(ぁ変なオージ○ん♪だかーら・・・）	2001.11.26 MON 18:14:13　
	
ちょい～っす！
ちょこっとレスですよ～ん（おえっぷ）

［４７１７］無言のパンダさま・［４７１８］ｓｗｅｅｐｅｒさま
　ちょい～っす！なかなかイケてますね（笑）
お二人とも（というかボキも？！）冴子さん＝セー○ームーン系のイメージで（滝汗）らっしゃるんですね！
篠原さん＝Ｓジュ○ターこと、木野まことチャン（なんか、一途でブキッチョな恋する乙女＝香ちゃん？！的なトコありますが、いいっすネ・笑）や、勝生さん＝Ｓネ○チューン（くーるびゅーちぃなシト）、あと富沢さん＝Ｓマーズ（ボキ的には「さ○ら大戦」の神埼すみれのイメージ強いっす・笑）とか。
　じぇんじぇんカンケーない話で莫大なスペースを割いちゃいました（汗）
「つ・きにかわってェ、お～しおきよん（ハート）」バキャ！
へごっ！
あ、モッチーですが、ボキは塩谷　浩三さん（ＤＢ：魔人ブウほか、スラ○ダンクにもいたような・・・）なんてどうかなぁ、とか思います（←えーかげんしつっこい・苦笑）

［４７２０］まりもさま
　お久しぶりです！まろでございます。
忘れるだなんて！全然っ！！
お嬢さんの受験や、ご主人の事故など、心労が重なってらっしゃるようで・・・心中、お察しします。
　さて、クルマのエアバックの話ですが、基本的に現在のトヨタの衝突安全技術（新ＧＯＡ）は世界屈指といっても、ほぼ間違いありません（旧ＧＯＡはてんでダメだった）。
　一方のボルボは５年くらい前迄はそこそこでしたが、はっきりいって現在では国産車に比べ、大した事はありません。ただ重たいだけで・・・
　エアバック自体は『サイド～』でも充分だ、とは思いますが（ただし、万一の時に居住性が悪いのが気になる）心配なら『カーテン～』もアリかな位に思って下さって結構です。何せ元々のクルマの剛性（≒頑丈さ）が低ければ何の意味も為さないので・・・　
正直いろいろお話したいのですが、ここのＢＢＳの主旨にそぐわないので、控えさせて戴きます。そのかわり、私がよく”のぞく”、国沢さんという自動車評論家さんのアドレスを（一部伏せた形にて）ご案内します。

ｗｗｗ．ｌｉｎｋｃｌｕｂ．ｏｒ．ｊｐ／~（←ＳＨＩＦＴ＋”へ”キーで入力）＠＠＠（評論家さんの苗字を８文字で入力）

ここにアクセスし、トップの『知っとくと便利』をクリックし、『衝突安全』を選択して、解説、読んでみてください。

［４７２２］Ｂｌａｃｋ　Ｇｌａｓｓｅｓさま
　レスありがとうございます。
やはり、そーでしたか（汗）
舘　ひろしさん、ホントシブいっすね！
バイク乗らせたら、日本一キマるヒトですよね。
握手するときの緊張感、ワカリマス！
　あと、精神年齢、いいじゃないっすか！若くしてシブさを持ってるってことでしょ？（悪い意味じゃないですよ！）
私は、肉体年齢は中年だけど、精神年齢はお子様（いえ詳しくは計ってませんが、ネ）ですから（笑）

### [4723] kinshi	2001.11.26 MON 17:38:01　
	
訂正・・・（４７２１）のアリー・MYラブのチャールズ・・は、
リチャードの間違いのような気がします。謹んで、お詫び申し上げます。（これも　ちがかったら　どうしよう！）

### [4722] black glasses	2001.11.26 MON 16:43:23　
	
どうもこんにちは
しばらくは来ないつもりでしたが来てしまいました。

[もっこりメッセージ]
先生のメッセージ更新されてましたね。確かに当時僕も先生みたいに突っ込んだ記憶があります。ドリカムファンの方ごめんなさい。

＞まろ様[4687]
僕が中学生の時再放送をしており、それを見ていた友人の影響で僕も好きになりました。その友人はゴールドのレパードに乗るのが夢で街中をゴールドのレパードを発見するとつい反応していまいます。僕らが赤いミニクーパーに対して反応するのと同じですね。それと余談ですが以前名古屋で｢西○警察｣のイベントがあり、その時舘ひろしさんの握手会がありその友人と行きました。それであまりの緊張のためか握手してもらう時の意識がほとんどなく両手でがっちりと握手するつもりでしたがその時の写真では片手でしていました。しかしその握手の後友人と舘さんと３人で舘さんを真ん中にして写真をとってもらいました。
それと年齢ですが僕は22歳の大学生です。けれど精神年齢は37歳なんです(笑)

＞おっさん様[4690]
毎日来ても書き込むことがなくプライベートな事に関しても暇な大学生ですので毎日たいしたことをしているわけでもないですし、卒業論文の製作とか、まだ就職が決まってないためたまに就職活動をしている程度なのでここでわざわざ報告することでもないと思うのでどうしてもROMになりがちになってしまうんですよ。

＞まりも様[4719]
この一ヶ月間大変でしたね。でもきっといいこともありますよ。僕も今まで生きてきた中で(まだ22年だけど)間違いなく最も悪いことが多かった一年でした。けど楽観的な性格のためかそれほど落ち込むこともなく今に至っています。

さて、次こそはたぶん書き込むことがないためROMに徹することになると思いますので、それではみなさんまたお目にかかるその時までGOOD LUCK！

### [4721] kinshi	2001.11.26 MON 16:08:03　
	
こんにちは、

＞まりも様
すっごーく大変でしたね。おつかれさまです。おかあさんって本当に大変なんだなーって、つくづく思います。
いつかきっと　お子さんも、お母さんに感謝するときが、来ると思います。これからも、がんばってください。


＞AHの声優について、
私の　たった一つの願いは、小杉十郎太さんを　ぜひ　入れてほしいです。誰でもいいです。悪役でもいいです。悪役にしては、甘い声かもしれませんが・・・誰？っておもうでしょう。
小杉十郎太さんは、以前アニメでは、「鬼神童子ゼンキ」（あっているかな？）の大人のゼンキの声、もしくは、　ビバリーヒルズ＠＠白書の最後、ケリーとくっついた、ディランの声、もしくは、アりー・MYラブのチャールズの声（だと思う）
結構、いい声なんですよ。
CHでは、ミックなんていいと思ってましたが、
いかがなもんでしょうか？

sweeper様の案・・・めちゃ　渋いっすよ！（笑）
では、また。 
